全盛時期有幾多地方係俾人傳過係亂葬崗同埋日軍斬首地點？

一鬧鬼就話以前有好多人死過喺呢度
全香港應該有百幾個地方都係亂葬崗

所有學校

所有醫院

所有地方

所有公屋

成個香港都係亂葬港

所有地牢都曾經係停屍間

除左自己屋企？

呢個岩

所有女廁第二格都有鬼
係由陰間派黎駐校嘅